美國反戰左膠示範左比大家睇咩叫無差別包容

事實上共產黨同伊朗等邪惡軸心國正正就係呢班人既無差別包容(縱容)之下不停擴張同殺人
大家一撚定要引以為鑑, 切勿模仿
記住係成功前可以做既果2點就係: 不無差別攻擊(恐怖份子), 不無差別包容(左膠)
記住成功後可以做既1點就係: 絕不步昇山素姬後塵

左膠大愛撚去死啦

真
推

香港獨立 唯一出路